was deze man intellectueel?"
Als antwoord sloeg Holmes de hoed op zijn hoofd.
Het kwam goed over het voorhoofd en vestigde zich op de brug van zijn neus.
"Het is een kwestie van kubieke capaciteit, "zei hij," een man met zo'n grote a hersenen moeten er iets in hebben. "
"Het verval van zijn fortuinen, dan?"
